關於aptitude test

有無人知apt test啲題庫邊度有得搵到下載

我都想知 lm先

上網都搵唔到
淘寶果啲係咪真

啱喇屌都要搵定下年再考過